% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=53fbb&id=2N31-0&n=4&d=10&s=true&alea=74ue
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Puissances
% @Titre Transformer une écriture de puissance en écriture décimale ou fractionnaire
Calculer de tête l'écriture décimale ou fractionnaire des nombres suivants.
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label = \textcolor{colorPrim}{\textbf{(\alph*)} }]
    \item $-3^{2}$
    \item $(-2)^{-9}$
    \item $(-2)^{8}$
    \item $-2^{5}$
  \end{enumerate}
\end{multicols}